數列問題

1 4 9 25 121 。。。

聰明既連登仔當然知道下個數係13x13=169

但有無唔用質數既解法？
小朋友既功課中竟然有條咁既問題，但佢未學質數。。

係咪少左個49？

咁咪先教佢咩叫 for loop 先囉

function isPrime(num) { for(var i = 2; i < num; i++) if(num % i === 0) return false; return num > 1;}

同埋小朋友係幾年班？

16歲都係小朋友黎架喎

p3

你有冇打漏野 有冇得成條Po出黎

係

1 4 9 25 49 121 。。。。

簡單啲講比佢聽咩叫質數
唔講真係唔知點教

咁同教佢質數有分别咩？

咁咪教佢咩係質數 識除數就理解到
教質數d theory 就難姐

1 都唔係質數